# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-21 15:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: var/www/movie/forms.py:19
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: var/www/movie/models.py:10 var/www/movie/models.py:30
#: var/www/movie/templates/movie_list.html:30
msgid "name"
msgstr "名稱"

#: var/www/movie/models.py:11 var/www/movie/templates/movie_detail.html:70
#: var/www/movie/templates/movie_detail.html:73
#: var/www/movie/templates/movie_detail.html:76
msgid "description"
msgstr "敘述"

#: var/www/movie/models.py:29
msgid "tag"
msgstr "種類"

#: var/www/movie/models.py:31
msgid "content"
msgstr "簡介"

#: var/www/movie/models.py:32 var/www/movie/templates/movie_detail.html:65
msgid "official site"
msgstr "官方網站"

#: var/www/movie/models.py:33 var/www/movie/templates/movie_detail.html:61
msgid "time"
msgstr "時長"

#: var/www/movie/models.py:34
msgid "image"
msgstr "圖片"

#: var/www/movie/models.py:35 var/www/movie/templates/movie_detail.html:62
msgid "grade"
msgstr "分級"

#: var/www/movie/models.py:36 var/www/movie/templates/homepage.html:42
#: var/www/movie/templates/movie_detail.html:60
#: var/www/movie/templates/movie_list.html:31
msgid "release date"
msgstr "上映日"

#: var/www/movie/templates/homepage.html:10
#: var/www/movie/templates/movie_list.html:17
#: var/www/reports/templates/report_review_form.html:13
msgid "Search by name"
msgstr "用電影名稱搜尋"

#: var/www/movie/templates/homepage.html:12
#: var/www/movie/templates/movie_list.html:19
#: var/www/reports/templates/report_review_form.html:29
msgid "search"
msgstr "搜尋"

#: var/www/movie/templates/homepage.html:18
msgid "Order by released date:"
msgstr "排序依照上映日:"

#: var/www/movie/templates/homepage.html:21
msgid "Latest to Oldest"
msgstr "最新至最舊"

#: var/www/movie/templates/homepage.html:24
msgid "Oldest to Latest"
msgstr "最舊至最新"

#: var/www/movie/templates/homepage.html:50
#: var/www/movie/templates/movie_list.html:59
msgid "Sorry, no movies match the condition."
msgstr "抱歉，沒有符合條件的電影"

#: var/www/movie/templates/movie_create_form.html:7
#: var/www/movie/templates/movie_list.html:11
msgid "create movie"
msgstr "新增電影"

#: var/www/movie/templates/movie_create_form.html:13
#: var/www/movie/templates/movie_detail.html:94
#: var/www/users/templates/user_list.html:26
msgid "create"
msgstr "新增"

#: var/www/movie/templates/movie_detail.html:54
msgid "No rating yet"
msgstr "尚無評分"

#: var/www/movie/templates/movie_detail.html:169
msgid "create report"
msgstr "新增檢舉"

#: var/www/movie/templates/movie_detail.html:183
#: var/www/movie/templates/movie_list.html:84
#: var/www/reports/templates/report_list.html:52
#: var/www/reports/templates/report_review_form.html:84
#: var/www/reports/templates/report_review_form.html:105
#: var/www/users/templates/profile.html:53
#: var/www/users/templates/profile.html:84
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: var/www/movie/templates/movie_detail.html:185
#: var/www/movie/templates/movie_edit_form.html:14
#: var/www/reports/templates/report_list.html:55
#: var/www/reports/templates/report_review_form.html:87
#: var/www/reports/templates/report_review_form.html:108
#: var/www/users/templates/profile.html:86
msgid "confirm"
msgstr "確認"

#: var/www/movie/templates/movie_detail.html:272
#: var/www/movie/templates/movie_detail.html:276
#: var/www/templates/base_navigation.html:15
#: var/www/users/templates/login.html:7 var/www/users/templates/login.html:14
msgid "login"
msgstr "登入"

#: var/www/movie/templates/movie_edit_form.html:7
msgid "edit movie"
msgstr "編輯電影"

#: var/www/movie/templates/movie_list.html:8
#: var/www/templates/base_navigation.html:40
msgid "movie list"
msgstr "電影清單"

#: var/www/movie/templates/movie_list.html:29
msgid "id"
msgstr "流水號"

#: var/www/movie/templates/movie_list.html:45
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: var/www/movie/templates/movie_list.html:52
#: var/www/movie/templates/movie_list.html:89
#: var/www/users/templates/profile.html:58
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: var/www/movie/templates/movie_list.html:75
msgid "Confirm to delete"
msgstr "確認要刪除"

#: var/www/reports/models.py:19 var/www/users/templates/user_list.html:67
msgid "user"
msgstr "使用者"

#: var/www/reports/models.py:20
msgid "review"
msgstr "評論"

#: var/www/reports/models.py:21 var/www/users/templates/user_list.html:11
msgid "admin"
msgstr "管理員"

#: var/www/reports/templates/report_list.html:8
#: var/www/reports/templates/report_review_form.html:6
#: var/www/templates/base_navigation.html:31
msgid "report list"
msgstr "檢舉清單"

#: var/www/reports/templates/report_list.html:16
msgid "movie list"
msgstr "電影清單"

#: var/www/reports/templates/report_list.html:17
msgid "reported list"
msgstr "檢舉清單"

#: var/www/reports/templates/report_list.html:18
msgid "report cause"
msgstr "檢舉原因"

#: var/www/reports/templates/report_list.html:19
msgid "report status"
msgstr "檢舉狀態"

#: var/www/reports/templates/report_list.html:30
#: var/www/reports/templates/report_review_form.html:61
msgid "success"
msgstr "檢舉成功"

#: var/www/reports/templates/report_list.html:32
#: var/www/reports/templates/report_review_form.html:63
msgid "failed"
msgstr "檢舉失敗"

#: var/www/reports/templates/report_list.html:35
msgid "takeback"
msgstr "撤回"

#: var/www/reports/templates/report_list.html:64
msgid "You did not have any reports."
msgstr "你尚未有任何檢舉紀錄"

#: var/www/reports/templates/report_review_form.html:65
msgid "underprocess"
msgstr "處理中"

#: var/www/reports/templates/report_review_form.html:125
msgid "Sorry, no reports match the condition."
msgstr "抱歉，沒有符合條件的檢舉"

#: var/www/templates/base_navigation.html:23
msgid "homepage"
msgstr "首頁"

#: var/www/templates/base_navigation.html:28
#: var/www/users/templates/profile.html:8
msgid "profile"
msgstr "個人資料"

#: var/www/templates/base_navigation.html:36
#: var/www/users/templates/user_list.html:8
msgid "user list"
msgstr "使用者清單"

#: var/www/templates/base_navigation.html:48
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: var/www/users/forms.py:11 var/www/users/forms.py:55
msgid "password"
msgstr "密碼"

#: var/www/users/forms.py:18 var/www/users/tests.py:93
msgid "confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: var/www/users/forms.py:38 var/www/users/tests.py:105
msgid "Password does not match confirm password"
msgstr "密碼與確認密碼不相符。"

#: var/www/users/models.py:8 var/www/users/tests.py:38
msgid "first name"
msgstr "名字"

#: var/www/users/models.py:9 var/www/users/tests.py:46
msgid "last name"
msgstr "姓氏"

#: var/www/users/models.py:10 var/www/users/templates/user_list.html:37
#: var/www/users/templates/user_list.html:75 var/www/users/tests.py:54
msgid "email address"
msgstr "電子信箱"

#: var/www/users/templates/login.html:17
#: var/www/users/templates/register.html:7
#: var/www/users/templates/register.html:15
msgid "register"
msgstr "註冊"

#: var/www/users/templates/profile.html:11
#: var/www/users/templates/user_list.html:35
#: var/www/users/templates/user_list.html:73
msgid "username"
msgstr "使用者名稱"

#: var/www/users/templates/profile.html:20
msgid "save"
msgstr "儲存"

#: var/www/users/templates/profile.html:23
#: var/www/users/templates/profile.html:70
msgid "reset password"
msgstr "重設密碼"

#: var/www/users/templates/profile.html:27
#: var/www/users/templates/profile.html:40
msgid "disable account"
msgstr "停用帳號"

#: var/www/users/templates/profile.html:48
msgid "Please confirm to disable account."
msgstr "確定要停用帳號嗎？"

#: var/www/users/templates/user_list.html:16
msgid "create admin"
msgstr "新增管理員"

#: var/www/users/templates/user_list.html:36
#: var/www/users/templates/user_list.html:74
msgid "full name"
msgstr "姓名"

#: var/www/users/templates/user_list.html:38
#: var/www/users/templates/user_list.html:76
msgid "status"
msgstr "狀態"

#: var/www/users/templates/user_list.html:53
#: var/www/users/templates/user_list.html:91
msgid "active"
msgstr "活動中"

#: var/www/users/templates/user_list.html:55
#: var/www/users/templates/user_list.html:93
msgid "disable"
msgstr "已停用"

#: 
msgid "confirm to takeback report"
msgstr "確認要撤回檢舉嗎？"

#:
msgid "takeback report"
msgstr "撤回檢舉"

#:
msgid "repoted reviewer"
msgstr "被檢舉人"

#:
msgid "repoted review"
msgstr "被檢舉評論"

#:
msgid "repoter"
msgstr "檢舉者"

#:
msgid "choose filters"
msgstr "請選擇"

#:
msgid "validate report"
msgstr "審核檢舉"

#:
msgid "check refusing report"
msgstr "確定拒絕該筆檢舉？"

#:
msgid "check confirming report"
msgstr "確定確認該筆檢舉？"
